Retaker入一入來

老實講
如果閣下retake完個成績係不升反跌，你應該認真審視下自己嘅讀書能力
唔係嘅話晒錢讀asso/hd/tritake真係無咩意思
今日知道自己成績然後想retake嘅人都要自己諗下有冇讀上去/入返degree嘅決心
如果你抱住入asso/hd係想一邊玩一邊讀書就真係要諗清楚，就算畀你入到去都好容易會浪費自己嘅金錢同時間

利申：當年直入degree，差唔多grad

自推咁慘應下你條傻仔啦

u right

咁直接玻璃心會碎

難聽極都要勇敢面對架啦

同埋要睇本身分數啦, 未發力得8分10分, 下年自修發完力得16/17分又如何, 咪又係讀大專

咁既然升到咁多分都證明嗰條友都真係有畀心機溫
我覺得喺呢種情況下又可以搏下asso hd嘅
如果你話有個人考完都係得10分無點升過，咁佢就真係面對現實出去打工好過會比較好囉